說好的一齊罷金拱門呢.....？全力鞭策罷藍行動

說好的罷藍店呢？點解以下呢啲出名藍，都日日咁多後生仔女去....點解日日lunch都聽到有同事食麥記...

1. 金拱門
2. 711
3. 美心
4. 惠康
5. Ikea

其實戒左佢地唔係咁難.....你總可以有其他選擇

啲藍絲話我地黃色經濟圈冇可能，所以我哋更加唔可以輸比佢哋睇，我哋都要自己努力。

同埋想話每次經過厚福街，見到某黃店大排長龍就會諗大家係真心想支持黃店定係想要一個微弱的光環/到此一遊心態？依然有好多黃店冇乜人幫襯，求大家發掘，然後大力懲罰！

大家努力呀

點解要戒 關你9事

（金共門）中信集團直請係紅企 已擺

求大家團結幫幫手

推

搵唔到黃店起碼都罷食藍先啦
唔係咁都唔係肯做呀嘛

老麥 711 ikea呢三間要人戒真係無咩可能

ikea把遮真係好堅
老麥 宵夜得佢

金拱門一個月可能食一兩次，有時真係忍唔到口

屌樓上啲人咩事呀
真係香港人邊有可能呢半年會有食老麥？

你諗太多 之前我見一堆遊行入去食金拱門
你都冇得唔認命

你班人, 想點呀!!!!!

{128文宣} 全港最大型既線上文宣再一次正式上線

OK KFC

KFC咪同老麥一9樣

戒左金拱門，好多黃店賣漢堡足料又好食。係可能食一餐等於幾餐金拱門但質素高。

呢啲完全冇邏輯嘅人
真係唔會溝通得到

711有難度

惠康其實幾難對某d區(一係佳寶/link 街市，仲on9) ，其他就好易

戒咗幾個月，今年媽咪會同麥樂會入都冇入
覺得人都健康咗，聰明咗，仲長咗幾吋

m記無食幾年 7仔近3個月入得小過5次 努力緊
總有方法嘅 ok 唔記得幾點 好似係7點?-凌晨三點都有個櫃仔有優惠 食開14蚊2包飛碟 阿華田果個好好味

Block

ok便利店黃定藍?

一車車黑衫手足入去食
咁仲係唔係香港人